兩名OL放工後做YOGA唔換衫直接返屋企

咁既時勢仲上堂

仲要好大陣汗味

影到我

阿叔你個肚腩大到

巴打個肚腩仔

好想索晒佢哋啲汗

咁似燒山既

kkwong黎

影到我……

對鞋

屌 真係響我前面

以為個阿叔咁撚yeah 染咗個紫色頭

講蝗語既屌

個車廂實臭過屎渠

一定跟上扶手後面索佢陣汗gap味

樣靚唔靚？

有gap味

可能玩鋼管舞

影得唔會得一張掛

有汗你咪又係奶

條女對鞋想點呀

舔舔

條女隻手黎

你k long?

kwong

屌，瑜伽褲襯蝗鞋

好撚柒，我寧願妳踢拖好過啦
咁樣同男人做完尖著短褲加皮鞋有咩分別

真心醒

就係有汗先出力奶

係現場我驚我忍唔住

毒撚乜都要影一餐

交比我屌

好撚耐無聽過yeah呢個term

蓋ching有冇多啲圖
好撚正
唔反了

個賣車妹個屎忽gut撚到

一開始仲以為我睇錯

啲後生講yo

哇心機重到

咁既時勢樓主仲出街

呢款身材好撚正

more

yoga褲既女仔都開放

未出過街咩咁撚常見都影

好少見女仔就咁著LEGGING周街走